而家ig 咁興換物？

成日見d 人post 既換物，唔直接賣？